連登要為香港人既精神健康岀一分力

我相信冇一個香港人會想再有任何同伴因為港共政權而陪上性命，無論係岀於任何目的，為咗乜嘢理想

大家由6.9 6.12一路走到今日，有人可以一路堅持，但亦有唔少人會覺得心灰意冷、筋疲力盡，好似無論做咩都唔會撼動到呢個政權。

各位仍在為香港岀力既巴絲，請唔好對呢班人惡言相向，真係唔係每一個同路人都有辦法承受到呢種無力感。請大家體諒一下，俾佢哋休息一下。呢場係持久戰，唔可能要所有人長期繃緊精神對抗政權。我哋應該轉換思維，開始準備以月為單位既大型社會不合作運動，務求要全方面、持續咁對政權施壓。

所以，首先要做既就係確保我哋既同路人一個都不能再少！希望大家可以關注下身邊長期為運動付出既戰友，因為你既一個慰問，隨時有可能挽救到一個傍惶無助既靈魂。都請文宣巴絲幫幫手，希望可以岀到啲對抗到失敗主義、抒緩壓力既design

最後，仲有餘力既你，
7.1見

推

記得細個果陣睇卡通片，就係講幕後有個大魔王，靠吸食人既仇恨為食物，佢專係挑動爭鬥，令人類互相殘殺，當人見到同伴受傷，戰死，仇恨就會擴散激化，當人類既仇恨指數節節上升，最終大魔王就會達到佢統治世界既目標。有冇人記得果套係咩卡通片?

推，唔可以再少一人

Push

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

守望相助，一齊打呢場持久戰！

香港人加油

想放負嘅朋友，可以whatsapp 60978760

入面有好多人願意聆聽